ios點先玩得番flappy bird？

利申冇jb
用ipa檔裝嚟裝去都裝唔到
好想再玩番